Fyy 反擊話d錢係自己賺返黎！

信唔信佢

關我撚事咩

都係既 攤係度靠個閪賺錢

做雞賺返黎？

個point 從來都係 how, 點樣賺番黎 而唔係D 錢邊個出.

都係佢自己賺返黎架喎

做G唔係自己賺咩

😦😦😦

咁多show 劇 佢唔會冇錢！

佢點賺的？

關我撚事

媽媽有雞.jpg

媾到有錢仔for水都叫自己賺返黎架啦

呢排做咩係咁上報

靠勞力賺返黎
藍領階層

做雞賺返黎